離開你以後 並沒有 更自由

我知道妳我都沒有錯 只是忘了怎麼退後